如果高比同Oneal冇拆伙，會攞多幾個冠軍

如果你老母冇俾狗屌 會唔會生到你出黎?

Kobe 咪顛峰 岩曬